林作：對香港逐漸去國際化感受深，三分一好友已離開香港！

開始覺得佢係扮戇鳩出位，真人應該幾有料

話晒都大律師戇鳩極都有個底喺度
不過佢真係好撚煩

點解會有人真係以為佢戇鳩，哩種人應該先真係戇鳩

正經 mode 講律師行業

佢扮戇鳩姐

有種感覺係當你扮On9扮得更On9既時候都會有人信

林作就黎國師化
有cycle

以為佢真心膠班人先最on9淨係睇最表面嘅野

作仔不嬲都叻架啦

牛津嘅人唸嘢好勁 非等閒之輩
reli top of the top
點會on9

佢EQ係真高
陳雲就係扮高

有啲唔同

超勁
要咩有咩

上連登 勿認真

國師德國博士嚟
真材實料㗎

之前比連登仔屌到仆街，而家又上神枱

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮